正式宣佈，十一絕對要遍地開花！十一絕對要遍地開花！

睇到叫人唔好分區真係好撚嬲
仲想期待200萬人出黎？民陣申請到不反對通知書咩？申請唔到，就唔好發夢啦！
話咩勇武和理非百萬人遊行相輔相乘，咩十一唔敢開槍鎮壓，你老味你掟汽油彈，攻打中聯辦政總，你信佢唔鎮壓呀？
今時唔同往日啦，你諗下對上兩次民陣申唔到不反對書，加上港鐵封站，大遊行過海一來少勁多人，二來撤退絕對會比人大圍捕，三來打唔撚到遊擊要困獸鬥！仲想話和理勇武相輔相乘和理cover撤退，係咪傻撚左呀，而家你和定勇定街坊都拉鳩你架啦！
而且去港島有咩用呀？火攻政總？佢有水炮車你頂多咪玩到兩粒鍾，之後咪比佢由金鍾推到你落炮台山，最後咪又係要行山走？又驚坐車比rb截？
跟本8.5七區集會先係港共最撚驚，玩撚到警署幾乎都自保唔到，玩撚到狗隻謝晒皮，玩撚到全港攤瘓咁制！港鐵一係封晒咁多個站，一係就等比大家逐個落去大破壞！大家屋企又係附近，唔對路又可以換衫扮街坊！

仲記唔記得呀，港共8.5第二日即開記招話「將香港推向極危險邊緣」，就知港共係好撚驚8.5遍地開花黎多幾劑！

所以我就話，遍地開花唔單止要十一攪，而且要每個周末都攪，最少五六七區！

推

每個週末？

話咩唔建議分散人，唔好戇鳩啦！呢幾禮拜就見到，無港鐵有幾大穫！
比你集中到人，有咩成果呀？顯示民意仲顯示得唔夠呀？

你都識講8月5嘅事 對手都識進化

點進化法？講黎聽下分區有咩唔好？我地就進化晒啦

絕對得

你呢句說話無左啲野，我睇唔明

唔分區集會，就準備定警犬次次擺好晒陣，去各車站接大家

我想睇十八區升旗禮+唱國歌

扯撚晒咁多區國旗落黎燒，換支黑旗上去

分析得不錯 你嘅道理應該直頭九十九區我係認真的至少我落街就係

咪撚on9

打錯字 係十九區 好似屯天元三區 如果西鐵封咗 你叫我去天水圍或者由天水圍撤退係非常困難嘅

十一絕對要遍地開花！

如果試多一兩次係人多，增加區數絕對可行

集中撚不如講下仲點解要集中？

係

呢家冇左黨鐵
一定要多區做

絕對係！出晒黎呀自由閪

宜家tko已經開緊波

10月1、七區集會
五大訴求、缺一不可
大家勿忘初衷

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

【八年前的啟示】金紫荊焚旗大陸義士：「馬克思的旗」不代表中國，孫中山先生的國旗才代表中國！

十一全港換旗，向全世界宣示中共非法偽政權絕無香港主權！

而且開波時間絕對要再推早，唔可以下下都去到三四點先開波

留返係自己個區示威有咩問題

又唔洗驚走唔到

遍地開花十大好處：
一、避開水炮車
二、分散警力
三、方便進場，唔洗靠港鐵
四、自己區攪冇藉口唔出黎（人數有保證）
五、方便退場，唔洗靠港鐵
六、各個港鐵站都可以成為目標
七、各個政府建築物都可以成為目標
八、將示威帶到社區，街坊掩護
九、熟悉地形
十、政府最撚驚8.5黎多劑

值得做，快D做，每個禮拜都要做！

無撚有錯

我唔撚想下下重覆比水炮車推住走，又要行山個劇本呀，好無！

元朗、沙田、黃大仙，油尖旺、金鍾、炮台山！

十一遍地開花，玩大佢！

集中撚呢，講兩句？

我對於成日話要諗乜諗乜，然後就提出一個講法要人跟嘅人係有種疑惑
係咩疑惑
就係點解對於自己嘅諗法咁有自信，係咪真係有種覺得非呢個不可
我諗出嚟呢個方法一定係最好最有效果
如果唔係嘅，我就唔知憑咩咁講，而且你講緊嘅嗰個群體都最少係200 萬人（出過嚟叫手足，未出過嚟計普通港人）
所以我都係問嗰一句，點解對自己嗰套方法咁有自信

而我自己立場，我覺得好多時根本就唔需要去理人地點樣做，特別是係我以外有咁多人嘅時候，我又憑咩可以指令人地跟住自己做咩做咩呢
點解唔自由發揮呢，有時要人估唔到你，首先你都唔好去估人
同埋話明係水，一滴水係幾大都係好主觀下

922 和你塞 和你shop

西九一定要搞搞佢 其他選擇要簡轉車站

push

十一 仲搞元朗冇意思 黃大仙都係 要搞搞遊客區 送大禮

唔係叫你跟我，係大家辯論下，邊個好D，咁最後商討出黎係200萬人集中好啲，咁我咪跟200萬人（如有）一齊囉！你估撐分區的手足會唔出咩？大家咪又係200萬人一分子！
咁而家真係D人係論證唔到丫嘛，一係就無視港鐵封站、申唔到不反對書因素，咬死有二百萬人，一係就話咩展示民意呢D低質理由（展鬼到咩？又有用咩？）！

而且有時人數太多，有個問題，就係一條街係咁闊就得咁闊，後排展開唔到，變左行行企企，而當要退，又會阻住前面退，塞死晒。

分區集會，就會令到人手有更好分配

929齊人
10.1十八區

其實都有道理。
不過戰力分散咗，每區不能夠沖。
大家係咪可以 be water 先？

遍地開花
每個人都攞支酒慶下佢

手足有見地，不嬲都話要分區搞，熟悉自己區點玩係差好遠，走又易。有咩事咪最多返哂屋企，等你啲狗龜縮咪又再出過黎囉由其是依架人地既玩法係斷你交通，到你過哂港島，係果度圍捕你容乜易。

人多同集中都衝唔到架，都係打唔過水炮車

點解啲狗次次打我地都咁撚輕鬆就係因為啲狗集中哂佢地啲警力黎打我地，根本遍地開花佢就搞我地唔掂

不過計漏左樣嘢就係到時一定大量武警落黎幫拖，所以只可以話果日唔想輸的話，就只有有咁大玩到咁大先會有機會贏，火魔法會係最佳首選。當然唔打陣地都可以係區內打遊擊，一樣可以

佢地集中到警力，又部署好晒防守，
我地就因為太集中太多人而連進場退場都有麻煩

我地分散戰力既時候，對家都係。如果到時真係行遍地開花既話，到時就要睇手足點樣做

自己區好多地方都遊擊到
一路行住搵個位火魔法
之後閃
再搵位

我贊成分區 但3-4區就夠啦
你分咁賤區 每區都係得少少人 未仲易送頭

武警呢樣當住佢假先，無人證實到

岩呀 所以遍地開花真係最好，由其佢依架斷你交通，我大西北次次發夢出港島返去都好撚麻煩

唔好玩啦手足 由69打到今日 睇住佢又唔夠狗 到依架啲狗多到唔知點用

我當基本盤30萬
五區集會講緊每區都有6萬

4-5區最好 仲要每區都要斷返啲狗既交通

至少要似之前七區集會咁

其實大家夠恨，一萬人衝啲狗都驚啦不過我知無可能

當住係真，更加七區集會打散佢！

係呀，只有分幾個區搞 先可以分散佢地既力量 等佢地既力量唔可以集中 咁樣我地會好搞好多

港鐵到時要封站，就咁多條線都封晒
港鐵準備定封站都得，如果唔係聽比人爆晒Ｄ機

推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

而且近期有趨勢，就係D狗會重防港鐵站，咁更加要分區集會，亦可以消耗佢好多人

D狗跟本守唔晒咁多港鐵站

根本就要分區玩，85就喺好例子，最好十九區一齊，10月1留力撚都係timing出力喇，10 1都唔出等幾時

有時都唔明，點解啲人咁固執要集中哂一齊搞。明知咁行係死緊，所謂既不反對通知書隨時都可以取消，斷交通，大家都唔洗走。

對手進化左點應對啦？
除左5/8有再分區過咩？

18區搞就唔得啦，我地無咁多戰力，主要搞佢幾個區都夠

集中遊行嘅話除咗最前嗰堆之外其實後面啲人力係冇咩做浪費曬，和議各區開花，起碼唔洗驚冇得走，同埋效果好過集中一度

係呀 分開搞，走都易啲啦講真

你玩得夠激既，效果隨時好過你係港島搞啦

屯門/元朗丶荃灣丶沙田丶大埔丶黃大仙丶中區丶旺角係基本？上次一樣咁

我靜係知對上兩次行港島都冇得揀要搭黨鐵過返九龍
都係迫住喺銅鑼灣上車(兩次啲狗都係喺天后，甚至係維園就擺陣再推返過黎)，之後經油塘轉車，因為中環站一早就重兵都唔洗多講
假設佢喺油塘部處就係咁先
總之我覺得佢要封死嘅話，我上個星期就已經返唔到屋企了

去近自己/親友屋企個度集會

度好啲路線，要斷返啲狗既陸路 等佢地無得支援

岩呀手足 面對強大既對手一定係要打戰術

呢排佢地成日用黨鐵支援增援喎

所以明知十一係大搞既話，一定係分區搞最好，至少唔洗煩點走

黨鐵有樣嘢唔好就係要行樓梯，只要大家夠狠的話，佢根本上唔到黎

所以如果係要決定多區集會要叫地區組織丶tg group準備
同出多啲post

擺定好哂啲嘢等佢，都咪撚話唔驚呀

好快就十月一
要宣傳喇

分散警力仲好
我地又方便D 車都唔洗點撘

大西北都搞到既，其他真係唔知

支持分區搞

唔好比呢個post沉啦 等多啲人睇到

至少要有五區
如果做到九區就最好

加埋將軍澳丶深水埗呢啲

分區係無問題
但一黎想有啲野係各區都會做去令101有返個共同印象
二黎想各區有返啲比較理想嘅目標去圍，而唔係鳩圍狗屋
可以到時現場先去諗同埋一齊決定(參考71)但大家都要有諗法先再去蕪存菁

打星
間中推吓回吓

一向讚成遍地開花
喺自己主場來去自如
分分鐘車都唔駛撘
唔怕水炮車
分散管警力

大佬唔好以為香港得港島先得

721

推唔到

照推

日日都推

其實出到黎，大家就會有共識大家會知點玩

十九區自己打

水炮車都無咁多架啦

做到八區都好勁啦

其實仲可以有乜可行目標？西環中聯辦已經冇乜可能 同埋全部人集中一點危險難散

大家諗下，十一國慶，但十八區有八區亂到七彩咁，其實係國際線方面已經好多嘢寫

八區啦 上次七吖嘛
當升級嘅一種 不過要宣傳同揀邊區

黨鐵全線唔開既話 D人出唔到黎咪係自己社區搞

其實而家圍狗屋個意義仲大左
因為而家狗就等於政府
再唔係搞狗鐵站
不過我唸唔單止要10月1有行動
連9月30都要有
各中學都有扯旗禮
三罷係9月30日必須回歸

仲想同一個地區出黎充人頭9行
有撚用咩
未撚行夠咩仲
全港開花最撚好
攬炒囉屌

岩呀巴打

好多學校都取消左

問題係唔係全部學校
有喲學校係會搞
例如田家炳

分區搞最好既係大家都有自己既主場優勢，而呢啲優勢只有你本身熟果一區既人先有

中學我覺得要靠中學生自發去搞，我地可以比建議佢

我覺得要開發新地方集會
個人建議
九龍塘/太古/何文田/北區/南區
要試下俾壓力啲平行時空區

因為始終班本地狗得三萬
有好多武警同老解黎冒狗依層我知
但係問題係就算班狗就算捉都玩唔過你班地頭蟲

推呀

同意i

我地就係贏呢啲咋嘛大陸佬識西路咩屌

九龍塘首選

因為係P 牌平時甚少講自己意願
但係今日黨鐵喲表現令人難以接受，
睇得出歐陽伯權個人渣程度同何妖差唔多。
就算你話叫人去唔同八區
黨鐵一定諸多阻撓

臨訓前一推

根本蛇鼠一窩，狗鐵點解可以咁大聲係因為佢睇死香港人唔會罷搭呀嘛

推呀推

仲有因為次次發夢出去
都唔想提心吊膽咁入番天水圍

地點可以諗埋近唔近主要交通幹道(如果得八區)
呢個有黃大仙丶沙田呢啲嘅原因之一

若果我去果區得我一個係blackbloc,我係咪要同d抱住個仔既一齊沖?
你答到我呢樣就得

岩呀手足所以我話地區都要度一度順便搞埋佢交通

開過post冇人理推爆你

自己區搞自己主場真係好緊要
去d陌生地方 大把手足未去過都唔知點走
淨係指路教點走 邊到安全 已經浪費咗好多時間

最緊要係唔洗諗點走
又唔洗諗轉場問題
之前淨係傾轉場又係極浪費時間
d狗而家又識係站等你嚟
自己區 或者至少係附近既區走
起碼行路返屋企都得

可以搞個18區升旗禮，唱自己國歌

唔一定要沖既手足你果區唔沖用黎分散啲狗力都起到好大作用

一直都係咁諗

你諗返8.5個日係點，我諗你會有答案

8.5果日未咁濫捕,8.5果日未拉到1400個

呢句真！

同意加哩D住宅區 方便街坊

呢一個關頭更加顯示到文宣嘅重要！

140個，有一半係何式礙送
佢係咪都濫捕架啦，送到上庭得一成

但少人,被圍捕既機會率高呢,大哥

人一集中，仲易圍啦，而家冇港鐵，佢呢兩次on9唔封山路，下次一封就真係玩完

真係屌你老母p牌真係太撚多限制

如果你咁講可以,但你絕對要肯定每個地區既人係夠數同埋一定唔會死守囉,如果有人因為人少俾人圍捕,你諗下你負唔負得起呢份責任

佢而家個個週末都拉幾十個，140扣返何式礙個70個跟本告唔入既，其實差唔遠，大佬上環個獲都拉左40幾個全部告暴動啦，有得咁計架咩

我要講一講天水圍出最近區屯門或者元朗都唔方便
尤其係屯門
行去會俾牛屎佬斬
小巴同巴士無車去
一起就用屌你老母黨鐵

所以八區真係慎重考慮

推！

如果大家覺得太散，咪試住五區，再保守D，四區都得

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

G持！麻煩大家幫幫P牌仔推有用post ！

試下試下，可能遲D連十八區都得，街坊落撚埋場，邊個話冇可能

我真係好撚懷疑如果唔係自己區搞
天水圍出去邊

好過鑊鑊都出港島先

ppp

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

要85 2.0!

屌你老味就係無人推依個post
比人訓醒討論下都好
一陣又玩膠啦出面

我要見到依個post上熱門最頂
你班唔係P牌嘅撚樣快喲推
一陣喲人又話恥笑又撿討啦

同意
起碼手足散水返歸都近
唔洗下下大長征，又比黑警追捕

同意 推啊

黨鐵已經極不安全，黑警又要求9巴交八達通資料。又會守碼頭等手足

真係近屋企先會散水快同減底被捕風險

希望前線考慮你地一個都不能少，極其珍貴重要

大西北牛表示每次要過海嘅遊行都猶豫好耐去唔去

就係因為不斷上最前線
先講大家自己搞
而家狗火力集中同黨鐵合攻真係搞唔掂

係，下下見倒長線大長征又諗點散水就好驚佢地比黑警大圍捕

無左黨鐵已經令散水返歸既程度大大提升

打到1999
無左黨鐵令前線散水返歸既困難程度大大提升

我都同意分區搞，一來去返自己個區熟地形，二來分散警力，必要時每區搞埋個區警宿，睇下班黑警到時保得自己個家丫定保政府個家嗱

Push

其實最好嘅抗爭地點就係你屋企，熟路，補給走佬都易，至少都應該係行路會行到返屋企嘅地方比較好

仲有如果警察唔批不反對通知書的話，可以考慮下去各區國慶慶祝活動踩場贈慶，等佢放下tg都好

十月一當番八月五咁搞

有冇計到黑警+武警金手指支援。

極端起上來，爆兵爆到18區每區都可以2000隻以上黑警？另加1000-1500隻黑警打游擊位隨時增援。

18區每區加上街坊，做唔做到3000以上隨時出擊？

咁928後要集中火力力谷10。1，嗰期唔好太多不同類型活動

中學生一大戰力也

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲啦
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

9月30日可唔可以搞埋真。三罷
求下你地呀

根本就要重復多幾次8月5

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲啦
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

我都覺
真係要遍地開花

有用post 推！！！！！

但十一個目的唔係要大大力星落中共塊面到咩 分區會唔會分散左視線？ 同埋你點知唔夠二百萬人？不過係好值得討論既

咁耐以黎5/8真係最靚

全部一齊黎

只差唔夠多人會打狗 同 魔法

你唸下獅子山有人燒支那旗、太平山又有、金紫荊又有、各區狗屋前又有，夠唔夠落中共面？

今時唔同往日

個人嚟講無乜意見，但同意依家經常停站嘅情況下，係要搵啲出路嚟避開呢個致命傷（狗鐵係全港最四通八達嘅交通工具）

好彩今日有個氣油彈拋落警車後跌落地，

如果個氣油彈中檔風玻璃，之後電油經車頭檔風玻璃，直接流入車頭裡面副引擎，隨時爆炸，
裡面成班黑警一鑊熟，困車變燒豬

支持

推 多區起義成本冇咁大

八五個日，而家睇返都好震撼
將香港推到極危險的邊緣

又有道理喎

Pish

去港島太麻煩
好易恐慌性逃生

周一會唔會好啲？

凌晨帶風向，你既所謂理據好薄弱，除左分散大家你所謂開花可以做到d咩？表達d咩出黎俾人睇？

18區大遊行

分區比較好
呢家去集中一區因為黨鐵都影響左好多人逃生

你覺得八五個日係失敗？分散晒喎？九一五係成功？夠集中喎

咁既理據，都比人話薄弱

最多咪多左武警 多左支援囉
但係我覺得都唔會夠人手守咁多區
仲要水炮車就得3架 上兩次就2架中聯辦 1架政總
到時全港火魔法

分區集會好

你都出唔到去點撚樣集中
未出到去就出晒tg完撚左啦, 尋日已經係好例子

除左黑旗之外亦都可以考慮呢支旗：

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗同埋美國國旗！

支持十一區區有遊行
睇班狗係咪又淨係重兵西環

八月五好成功喎

七區太散
五區都ok

邊五區

西九站 旺角 金鐘

18區真係得
文宣早少少做野
地區人士配合
每個禮拜搞都得

地區性集會+遊行+放映會+唱國歌+連濃牆

邊度有狗/藍絲就以武制暴
支持唔該推

有道理

之前樓上講左，預左會有大量武警。所以先要斷佢陸路。所以話5-8區搞係最好，同埋武警唔識路，係每區搞大家有返自己既優勢，啲狗都唔會比佢地自己落單，佢地都驚

而加黨鐵咁玩
樓主呢個方向其實正確

你既理據仲薄弱喎，話人分散，咁分散有咩唔好呢？我就列晒分散點解好，集中點解唔好，你呢？

宜家青衣站話封就封

支持分區 起碼和理非會熟自己果頭肯出先 就算唔敢勇武都可以企埋一邊玩人鏈 本身唔夠人 講集中定分區都冇用 依家最緊要人肯出

今日922多區開花有小成

支持分區

十一分區呀

10月1日 全港路祭習近平

十一遍地開花

每周末都搞你預一星期200人被捕啦。

推
十一遍地開花
最少五區呀

最大問題係大家都戀戰

重點 係 要比D人記番問題既嚴重性
慣係唔WORK

真心認同

緊係啦，分區搞 起碼啲狗無咁重戰力

港島搞 佢好快清完你

一封路封鐵已經完啦 你係自己地區走都易啦

重演8.5

冇計 出面係咁叫人港島

今次分區搞，一定激過8.5 大家都進化左 知道今次輸左就乜都無

面對強大既對手，一定係要打戰術，無奈總有啲豬隊友博衰大鵬

但係唔建議再玩狗屋 佢地真係涼住冷氣射9你
每區黨鐵 狗舍 福建幫 黑社會

玩左咁多次港島，比人圍左咁多次，都仲未醒

出到黎，我相信手足會有共識

覺得應該跟翻85咁樣 但轉一轉區

分區

上面有手足話係主要幹線既區搞，咁樣可以封埋陸路，等啲狗支援唔到

同樓主有一模一樣嘅睇法
今時今日黨鐵同黑警已經採取封城&大圍捕嘅戰略，
同2個月前會開黨鐵比大部份和理非走嘅情況啱啱相反

唯一符合成本效益嘅做法係18區遍地開花
令佢冇辦法封鎖全港18區
手足亦可以喺自己熟悉同埋容易散水返屋企嘅地方開戰

所以我認為10.1搞完升旗禮後就各散東西進入自己區
經過左咁耐大家應該搵到一啲能夠一齊行動嘅手足，形成小隊快閃，各有各做，真正be water。

一定係咁行，但唔明白點解仲有手足堅持要出港島。咁同送死無乜分別

今時唔同往日，啲狗拉人唔需要理由

希望手足入黎討論下

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

其實升旗禮我覺得真心可以由9佢當你十八區都有八區發生緊咁多事既時候，你仲可以如常升旗，個畫面出到黎好大對比，好諷刺

其實分區搞仲有個好處
就係武器

運送武器係高風險行動
以火魔法為例
好多人夠膽用但唔夠膽帶住周圍走

你話如果一落樓行幾步就用得既話
會多幾多勇武撚？

你熟地形，都差好遠啦。放完火魔法都知點走先安全

試多一兩次先定斷都未遲
多人送頭，咪諗過新方法，唔好咁死咕咕啦

岩呀，有時D文具用唔着，回程又驚比狗截

支持 呢個post要推

一齊推啦手足

最重要係大家有共識邊幾區，定左地點黎聚人，之後大家各有各玩

有用既post唔想比佢沉

屯門玩到就黎拆左間狗署

真心覺得唯一既出路係咁行

其實8.5果日好見效 真係

好似前日大西北，琴日沙田咁
好多唔係個區的手足跟本無出黎
如果五六七區同時咁攪，人數一定好壯觀

今日屯門啲狗都唔夠啦，要荃灣入黎支援

仲有3架裝曱車既
不過都好支持遍地開花
一來黨鐵封難到難走
二來你出車出狗出乜鳩都好
我咪返屋企囉 你調兵去第二到我又出返黎啦wo你吹我帳咩？

而家要商討共識係邊幾區（聚人），再盡早做文宣
個人建議由五區做起：
港島：銅鑼灣
九東：黃大仙
九西：尖沙咀
新西：屯門或元朗
新東：沙田

元朗自治區就真係不了

上星期前線行到去灣仔俾人圍捕咁滯

人如太多，可以到時再分散人去其他區
e.g：炮台山、大埔、深水埗、九龍塘
大家到時執生，睇港鐵封得幾多個站

咁佢地咪要打全日？
自己區既返屋企訓陣覺食個飯都仲得呀

逼佢借多d大陸兵
愈多就愈易出蝦碌野
玩下手拎到證據證明有公安
即刻宣佈一國兩制玩完
拎正牌主級至主權問題

認同 到時可以再轉

兩邊都要做，無論係大遊行定分區集會
我都開咗個post嘗試諗緊有冇新方向，有興趣可以入嚟傾或者喺度覆都得

和理非升級提議，認同嘅入嚟推下
地方的P牌需要大家推一推

地區遊行再進化嘅可能性？

經過今日 我支持

612 721 831

遍地開花十大好處：
一、避開水炮車
二、分散警力
三、方便進場，唔洗靠港鐵
四、自己區攪冇藉口唔出黎（人數有保證）
五、方便退場，唔洗靠港鐵
六、各個港鐵站都可以成為目標
七、各個政府建築物都可以成為目標
八、將示威帶到社區，街坊掩護
九、熟悉地形
十、政府最撚驚8.5黎多劑

唔係聚集好啲?
人多和理非反而會出嚟
你鄉黑福建再惡
都唔敢挑二百萬人機啦
二百萬人你都黎挑
我話你知和理非都會同你死過
夠膽你就黎

宜家睇得出何君堯出黑手已經係唔使再收收埋埋
十一隨時出重手
然後可以邀功
正所謂精人出口，笨人出手
何妖都黃左
你估佢十一會縮埋一邊？

十八區太散
如果覺得聚集一個地點唔妥
可以考慮兩三個中心地段
但一定要人多
而且其實一個點係咪真係有問題？
十一如果爆警民衝突
西方國家一定以遊行集會人權問題出師有名干預
過往十一一直有合法遊行
普世價值，人權大於政權

推！！支持！！

十一前不斷打壓就係想十一見唔到黑壓壓既人群
上街make唔到noise 其實傷唔到對手
如果我地見到十一前打壓上街既人
於是唔一齊再遊行啦
咁等於對手既措施得法

更何況，如果話係自己區冇問題
咁我遊行完返自己區都一樣冇問題
要拉係自己區落街食飯一樣可以拉
最重要係唔好俾對手帶住，分散
分散左你預除左警力以外
會有好多地區人士幫黑警拖
未必有著數

㷫

足

七

十

年

如果係自己區大家各自搞
加埋地區老黑
可能每區兩部警車都夠
大家唔想被捉，又要係自己區搞
諗住全日同警車玩遊擊戰？

係果區一見到黑衫黑口罩已經可以抄你牌

pish

林奠今個星期四同市民對話
除咗十月一仲可以有咩原因令佢咁做
十月一再有二百萬人上街政府係屌唔住
述職解話都解撚死佢

let's put the nail in the coffin

毋忘五大訴求，毋忘7.21 8.31

8號風球都要出

民主自由 港人自治
中國強大 關我叉事

分區 容易攻容易走 佢守又難佈防

推 為人權而戰

和理非會唔知點做

10月1 一定出老解扮公安 再加mtr 之前買果百幾部x 光機

多區易走

自己區搞有信心好多
點解呢排會遲開波？
因為遲起身同搭車出嚟都要時間
相反落一落樓下就得

好處好多
雖然做唔到個畫面好多人
但呢家都封晒和理非出門條路
不如全港黎多次85好過

地區老黑都係收錢做嘢，同埋咁多次遊行，基本上得福建幫同元朗鄉黑搞搞陣，其實大家都知係咩人收左錢做嘢。同埋地區搞得一定係會封啲狗陸路，佢都要落地同我地跑

聚集只會令大家死快啲，依架啲狗係無差別拉人，所謂既不反對通知書都係廢，我地地區搞，都可以用賀國慶爲名都得。依架出到港島斷你交通你都無得走啦，咁點解仲要同佢博？就係因為要個畫面靚啲？？

其實一樣都可以照出自己既區幫手

同意 推上去

和理18區開花
勇武遊擊18區
咁先叫相輔相成

其實10.1應該係咁樣玩，絕對可以玩死班狗，班狗去完港島就去屯門，跟住就係油尖旺，話，諗起孭住佢哋啲gear,佢哋仲唔死

請問宣組開始做嘢，多啲宣傳先多人，唔該晒

多區集會夜晚一齊流水式集中得唔得？

成班傻鳩冷氣軍師
仲係度話出港島大遊行
佢實封鳩你站
當比你有不反對通知書
佢都可以隨時提早中止玩鳩你
到時點撚樣走?
緊係18區編地開花大家去返自己個區啦

遍地開花間接廢咗水炮車武功

啲個真係搞得過

依家出唔出到港島都係個問題
真心落街搞鳩佢仲好啦
無巴士無鐵集中條命咩
諗下點解入唔到機場啦
就係因為無交通無得集中啊
相反落自己區幾成功
打完就番屋企
呢啲先叫be water, hit and run啊
強烈支持多區集會慶佢老母

政總中聯辦俾港島人搞返
撤退都冇咁易被人圍捕

屯元天
黃大仙
旺角
金鐘

呢4區算係鐵膽?
仲應該加邊區???

支持要分區 分散狗力

去自己區有好大加乘
因為你熟路知點走, 心安自然無咁多顧忌

上次同班港島friend去到北區, 真係會怯

港島俾港島人搞返

全民出動

沙田

岩呀 各有各做

好認同,不過5至7區好似太多,3-5區比較好
和理shop係唔同商場聚人,夠人再衝出商場做應該做既事.

係商場唱歌都ok,集合人數之餘做節點,等勇武慢慢帶頭分散開去

18區齊集會 個心唔抗爭都冇用

新界東既沙田.
新界西有屯門
九龍西有旺角太子一帶
九龍東有黃大仙九龍灣
港島就銅鑼灣至灣仔一帶

遍地開花就諗起逐個擊破
8月5拉得最多人

自己區自己搞，每區1萬人，唔係咁都無呀，無就不如收工啦

agree

10.1全港拜祭雜總

屯門就屯門公園集會
沙田就新城市集會
油尖旺就太子站集會/梳士巴利公園集會
黃大仙就黃大仙廣場集會
九龍灣/觀塘就牛頭角公園丶福淘街集會

夜晚就要早啲撒？怕唔夠記都分咁多區去mon住

另外分太多區都怕唔夠勇武手足，變成有個別區嘅武力不足

都影到啲差佬講普通話，肯定有，只係證實唔到

推到有文宣出

都真 冇黨鐵又封路既話 根本去唔到 點集中

同意燒國旗黨旗 慶佢老母

若集中一區，正確黎講係連人都聚唔到，自KT遊行封鐵起，聚人唔再係容易既事，921屯門一戰更加連人都未到就開戰，絕對支持遍地開花百花齊放

睇番8月5，呢個擔心唔成立

做野要幾多人呢？做完就變番市民行街，等一等又出番來

推上熱門

快d冋我推上熱門

非常同意呢點

岩 到時港島大圍捕仲慘

8月5 嘅三罷都俾18區遍地開花蓋過，國殤一定要更加熱烈咁慶祝

同意，而家過海完全唔敢帶gear，學八五三罷咁多區抗爭仲好

P 仔無得俾正評。

惟有 copy and paste 作敬

遍地開花十大好處：
一、避開水炮車
二、分散警力
三、方便進場，唔洗靠港鐵
四、自己區攪冇藉口唔出黎（人數有保證）
五、方便退場，唔洗靠港鐵
六、各個港鐵站都可以成為目標
七、各個政府建築物都可以成為目標
八、將示威帶到社區，街坊掩護
九、熟悉地形
十、政府最撚驚8.5黎多劑

其實85成效咁大唔明點解之後一路都唔再搞

由港鐵變黨鐵果日開始，封站飛站搞到我地人又唔到走又走唔到，搞到每次都好危險
班走狗變陣香港人都要變陣，十八區百花齊放
1.易走，我食完飯返上樓唔撚得呀？
2.黨鐵封得幾多個站？封撚哂佢呀佢老母！
3.班狗好難支援，記唔記得8月5號，tm佔哂路都冇人理，反而天水圍打大架

玩撚到全港攤瘓咁制！港鐵一係封晒咁多個站，一係就等比大家逐個落去大破壞！大家屋企又係附近，唔對路又可以換衫扮街坊！

This part, I like

喂 唔係扮街坊
係堅係街坊

但要考慮返8月5到10月1中間拉左幾多前線手足

希望當日係公眾假期，令到個人數可以拉上補下

Agree
但香港民族既特點之一係遲到

返屋企前記住唔好直接返，同埋都要換衫

8月5號係成朝7點鐘開始黨鐵都死9埋
好多人被罷工

習近平高壓底下，各層幹部無法貪污，皆盼習下台

再推一推

agree，要10.1全港悼國殤！

721 811 831

同意
要出去港島 根本唔得
又封路又封站 又查巴士

要推啦

最緊要 帶返主題 唱歌 舉黑牌/旗 ，m唔好焦點 去左圍狗署，rb

車都冇得搭玩圍捕仲想全民港島一定係食懵咗
記唔記得美領呀，全民港島啦咁點呀幾乎走唔到呀

如果 分區 1 點開始 ，街坊加入， 早聚人

無不反， 回又封鐵， 和理非受驚唔出，勇和理非 就係915 個人數

睇來 有共識
5，6 區

點斷手盲眼失蹤永遠都係香港市民街坊？

認同，各手足去返自己熟悉既地區，熟個區既話逃生路線又清楚，又可能有街坊支援，可以將風險減低

集中一點只係方便狗隻圍捕市民
支持遍地開花 有咩唔對路都可以跑返屋企

我贊成遍地開花，當然遍地亦包括港島。我住港島東，行路都會行為去銅鑼灣。

支持再次多區開花

仲係見到無文宣

啲文宣仲係寫緊民陣個遊行only
推到文宣組做野

分區咁旗手洗唔洗出動?

10月1全民出街！

十月一遍地開花

遍地開花好處係街坊自己熟路一定唔會盪失路，可以撚到啲加癲

呀~

手足留力１０。１ 全城慶黑色７０周年
勇武手足有一事請和理非配合 你地全部黑衫帶個大背囊，入面可以放Ｄ無謂野
因為最近幾次出去搭車Ｄ狗都會查袋搜身,目的係浪費狗狗時間,人手去查袋....去保護帶裝既勇武,愈多和理非響應,勇武既朋友仔就愈安全,你地個袋無暗野一定會放行,同埋公路,巴士站,黨鐵站有狗一定要影相報上TG,唔該大家(同意請轉發)

十八區準備好黨旗
燒撚到仆街

啱，如果去到集會嘅去集會，去唔到嘅係返自己本區
一黎唔洗擔心去唔到集會而不知所措，二黎係返自己區熟返環境，就算遊擊/撤退都方便好多

點同民陣個10.1遊行做配合？
會否互𠝹人數令到兩面都唔夠人？

除左最後一句其他都同意

都唔會申請到

問題係民陣吹雞，申唔申請到都會叫出好多中老年人。
好似9.15 咁

兄弟爬山 佢有佢既港島遊行 我地有我地遍地開花

推 全民black bloc要文宣

觀塘區留名

建議新七區：
黃大仙
將軍澳(西貢)
荃灣
深水埗
天水圍(元朗)
金鐘(港島)
沙田

估計戰力:
1. 沙田
2. 黃大仙
3. 深水埗
4. 天水圍
5. 荃灣
6. 金鐘
7. 將軍澳 (地理問題)

不過...就算玩死警察...班高官都係理鳩得你, 你又傷佢唔到, 佢地有佢有賀黨慶, 大魚大肉.
你就同班仆街血戰....

其實點解要咁遲行, 如果早D開始, 行完早D 俾左外國影左大圖, 之後翻去屋企回回氣,再落細區玩, 咁咪兩樣都做晒囉

推呀屌
唔可以再比主導權啲狗去圍捕我地

但係要同民陣deal
佢哋即使無不反對都好，都太多動員力

<未FC不喜勿進>暗網爆新屋嶺殺人黑材料

仲有一點
離島人去曬塞機場得唔得？

tui

無黨鐵，要區區方便大家散水先得

幫推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個真，推一下

推呀屌

Push 遍地開花

遍地開花

直頭每區都拆佢旗！

十八區唱國歌

10.1

同埋一定會安全d
自己區玩番自己區 唔驚走唔到

我都覺 國慶緊係要遍地開花 一齊進攻

正評

一早有人講三罷一周
但唔知點解完全無哂post同文宣
個個淨係諗住930

說好的賀佢老母呢 咁撚小事鬼理你

認同！

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

一定要開花，封鐵大家都可以做完野走到

.

P牌推唔到們絕對同意!
只有分散多區先可以減少被圍捕嘅風險,而且大家熟路,要走都易d

唔使搞支那旗, 我地自己搵地方自己升旗唱歌就得.
你有你黨慶, 我有我獨立

係呀, 好多POPO都唔係當區人士, 有時亂9咁封路, 搞到圍堵冇得走
但如果大家熟路, 就可以搵到出路

很撚認同

十八區品酒大會 手足落手逃手都方便

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

十八區玩撚謝佢呀

Agger

遍空遍海都要開花

上啊 香港人（咩角色都要上）

十一 遍地開花

推啊

推爆佢

推
8.5 7區集會自己參與完感覺有d太分散
不過過左個幾月popo戰略已經唔同左
黨鐵又加入
叫人出去一個地方大家退時都擔心走避不及
分散翻各區反而係好事
最好文宣宣傳下18區有咩地方可以聚集

同意

南區烏托幫 會開花？

721 81 831 新屋嶺

Work 絕對有效

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

分區集會d人先咁出去，有咩唔好？

推啦叉雞飯

支持遍地開花！

仲有乜好衝?

銅鑼灣、尖沙咀、荃灣/葵青、觀塘
4區睇下黨鐵封得幾多個站
18區太散喇，搵自己笨

要搞最好5至7區 人數有保證 手足熟地形 又做到分散警力效果 而自己果區亦可以大隊遊走

同意 如果地鐵爭援我地要自己封出口唔比佢地上黎 攞主導權 去到呢個關頭唔可以再好似以前咁 香港人太善良 拖得太耐

手足識啲嘢

無錯 所以港島好重要 而其他各區集會 希望可以分簿佢地港島警力 從而幫港島手足 同埋港島最少要有兩區 互相支援

19區太多 5至7區最好

之前有上百萬人遊行係因為大家有共同目標，但次次分區最多個次都係得幾十萬人，點解?因為大家無左共同目標團結唔到。

又夠鐘推post

如果係就要及早達成共識，做鋪天蓋地嘅文宣
有啲人未慣呢種遍地開花嘅模式，仲係停留係集中遊行嘅思維

Pu

推
十八區起義

大陸也有

In the middle part of the video have mentioned all the places

學翻8月5 多區集會咪得

都唔需要所有區，集中5，6個d易走既地區攪！

大力推

共和黨議員話要有大型遊行啊, 點算..

冇大台 只供參考

🙏

有得諗，唔駛再理9黨鐵，真係想睇下佢全線封站！